export interface QuProps{}
 export const QUESTION: Questi []=[
       
      {
            QUESTION:"LEQUEL DE CES MAITRES EST LE RIVAL DU MAITRE DES TORTUES ",
            indice:"CA MASCOTTE PEUT VOLER",
            id:"1",
            REPONSE:"LE MAITRE DES CARPES",
            REP:"LE MAITRE DES LIONS",
            REPON:"LE MAITRE DES DRAGONS",
            CORRECT:"LE MAITRE DES GRUES",
            MANGA:"dragon_ball_z"},
        {
            QUESTION:"AVANT NARUTO QUI ETAIT L'HOTE DE KYUBI ",
            indice:"LA MERE DE NARUTO.",
            id:"2",
            REPONSE:"UTAKATA",
            REP:"YAGURA",
            REPON:"MITO",
            CORRECT:"KUSHINA",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI EST LE TITAN BESTIAL ",
            indice:"LE DEMI-FRERE DE EREN.",
            id:"3",
            REPONSE:"BERTOLT",
            REP:"REINER",
            REPON:"YMIR",
            CORRECT:"SIEG JAGER",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"QUELLES EST LA DATE DE SORTIE INITIALE DE LA VERSION FRANCAISES DU MANGA ONE PIECE ",
            indice:"LA SORTIE MARQUE L'ENTREE DANS               UN NOUVEAU MILLENAIRE",
            id:"4",
            REPONSE:"2002",
            REP:"2005",
            REPON:"1998",
            CORRECT:"2000",
            MANGA:"one_peace"},
        {
            QUESTION:"QUI EST LE CAPITAINE DE LA 11ème DIVISION SHIMIGAMI",
            indice:"SON VICE-CAPITAINE EST IKKAKU ",
            id:"5",
            REPONSE:"RETSU",
            REP:"HITSUGAYA",
            REPON:"BYAKUYA",
            CORRECT:"ZARAKI",
            MANGA:"bleach\r\n"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LE PREMIER MUR A CEDER CONTRE LES TITANS ",
            indice:"SINA EST LE MUR LE PLUS A L'INTERIEUR DES TERRES. ",
            id:"6",
            REPONSE:"ROSE",
            REP:"YMIR",
            REPON:"SINA",
            CORRECT:"MARIA",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"COMBIEN DE FRERES ET SOEURS TANJIRO AVAIT-IL AVANT L'ATTAQUE DE SA FAMILLE",
            indice:"COMBIEN DE FRERES ET SOEURS TANJIRO AVAIT-IL AVANT L'ATTAQUE DE SA FAMILLE",
            id:"7",
            REPONSE:"1",
            REP:"3",
            REPON:"8",
            CORRECT:"5",
            MANGA:"demon_slayer"},
        {
            QUESTION:"COMBIEN D'ETOILE COMPORTE LA TOUTE PREMIERE DRAGON BALL DE SON GOKU",
            indice:"LA PREMIERE DRAGON BALL DE SON GOKU EST CELLE QUE SON GRAND-PERE ADOPTIF LUI A LAISSER QUAND IL ETAIT PETIT",
            id:"8",
            REPONSE:"3 ETOILES",
            REP:"7 ETOILES",
            REPON:"5 ETOILES",
            CORRECT:"4 ETOILES",
            MANGA:"dragon_ball_z\r\n"},
        {
            QUESTION:"QUELLE BRIGADE D'ENTRAINEMENT EREN INTEGRE T'IL ",
            indice:"IL INTEGRE LA MEME BRIGADE QU'ARMIN ET\r\nMIKASA",
            id:"9",
            REPONSE:"52eme",
            REP:"98eme",
            REPON:"126eme",
            CORRECT:"104eme",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"COMMENT S'APPELLE LE MONDE DES DEMONS",
            indice:"ASSIAH EST LE MONDE MATERIEL",
            id:"10",
            REPONSE:"ASSIAH",
            REP:"DANAFOR",
            REPON:"KULDA",
            CORRECT:"GEHENNE",
            MANGA:"blue_exorcist"},
        {
            QUESTION:"QUELLE EST LA FORME DES BOUCLES D'OREILLES DE TANJIRO",
            indice:"ELLES REPRESENTENT LES UTILISATEURES DU SOUFFLE DU SOLEIL",
            id:"11",
            REPONSE:"PLUMES",
            REP:"ETOILES",
            REPON:"LUNES",
            CORRECT:"CARTES",
            MANGA:"demon_slayer"},
        {
            QUESTION:"COMMENT SHIEMI NOMME T'ELLE SON PETIT HOMME VERT",
            indice:"BEHEMOTH EST LE FAMILIER D'AMAIMON",
            id:"12",
            REPONSE:"UKE",
            REP:"BEHEMOTH",
            REPON:"YAMANTAKA",
            CORRECT:"NINOU",
            MANGA:"blue_exorcist"},
        {
            QUESTION:"QUEL ANIMAL REPRESENTE LE MASQUE DES DISCIPLES D'UROKODAKI",
            indice:"CHAQUE MASQUE EST UNIQUE ET COMPORTE DES TRAITS PROPRES A SON PORTEUR",
            id:"13",
            REPONSE:"TIGRE",
            REP:"LOUP",
            REPON:"CHIEN",
            CORRECT:"RENARD",
            MANGA:"demon_slayer"},
        {
            QUESTION:"QUI EST L'AUTEUR DE DRAGON BALL",
            indice:"AK___TORI___A",
            id:"14",
            REPONSE:"ARIKA TORIYAKI",
            REP:"AKARA TORIYAKA",
            REPON:"ARAKI TORIMAYA",
            CORRECT:"AKIRA TORIYAMA",
            MANGA:"dragon_ball_z"},
        {
            QUESTION:"A QUI APPARTIENT LA GOULE QUI ATTAQUE NORIKO ET IZUMO DANS LES BAINS",
            indice:"SA FEMME S'APPELLE MICHELLE",
            id:"15",
            REPONSE:"AMAIMON",
            REP:"TSUBAKI",
            REPON:"MEPHISTO",
            CORRECT:"NEUHAUS",
            MANGA:"blue_exorcist"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LE CLASSEMENT D'IZUKU AUX TESTS D'APTITUDE",
            indice:"IL AURAIT PU ETRE EXCLU DU LYCEE",
            id:"16",
            REPONSE:"1ER",
            REP:"9EME",
            REPON:"15EME",
            CORRECT:"20EME",
            MANGA:"my_heroes_academia"},
        {
            QUESTION:"QUELLE EST LA TAILLE DES MUR",
            indice:"C'EST PLUS DE 30 METRES",
            id:"17",
            REPONSE:"40 M",
            REP:"30 M",
            REPON:"20 M",
            CORRECT:"50 M",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"SUR QUELLE MONTAGNE SE DEROULE L'ENTRAINEMENT DE TANDJIRO",
            indice:"C'EST LA QUE TANDJIRO DEVRA TRANCHER UN ROCHER POUR COMPLETER SON ENTRAINEMENT",
            id:"18",
            REPONSE:"MONT FUDJIKASANE",
            REP:"MONT NATAGUMO",
            REPON:"MONT TSURUGI",
            CORRECT:"MONT SAGIRI",
            MANGA:"demon_slayer"},
        {
            QUESTION:"LORS DE L'IMPACT SUR LA BARRIERE DU SEIREITEI AVEC QUI INOUE SE RETROUVE T'ELLE SEPARER ",
            indice:"ICHIGO SE RETROUVE SEPARER DU GROUPE AVEC GANJU ",
            id:"19",
            REPONSE:"SADO",
            REP:"ICHIGO",
            REPON:"GANJU",
            CORRECT:"ICHIDA",
            MANGA:"bleach"},
        {
            QUESTION:"DANS QUELLE VILLE SE TROUVE LA MAISON D'EREN",
            indice:"C'EST LA TOUTE PREMIERE VILLE QUE L'ON DECOUVRE",
            id:"20",
            REPONSE:"KROLVA",
            REP:"TROST",
            REPON:"YARCKEL",
            CORRECT:"SHIGANSHINA",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"OU SE DEROULE LA SELECTION FINALE DES POURFENDEURS DE DEMONS",
            indice:"DES GLYCINES POUSSENT AU PIED DE CETTE MONTAGNE ,ENPECHANT LES DEMONS CAPTURES DE S'ECHAPPER",
            id:"21",
            REPONSE:"MONT AKAISHI",
            REP:"MONT NATAGUMO",
            REPON:"MONT SHIOMI",
            CORRECT:"MONT FUDJIKASANE",
            MANGA:"demon_slayer"},
        {
            QUESTION:"QUEL AGE À SHURA",
            indice:"C'est plus de 22ans",
            id:"22",
            REPONSE:"30",
            REP:"22",
            REPON:"18",
            CORRECT:"26",
            MANGA:"blue_exorcist"},
        {
            QUESTION:"À Qui EST CONFIE EREN À LA SUITE DE SON JUGEMENT AU TRIBUNAL",
            indice:"LIVAI EN FAIT PARTI",
            id:"23",
            REPONSE:"GARNISON DE PROTECTION",
            REP:"BRIGADE SPÉCIAL",
            REPON:"PERSONNE",
            CORRECT:"BATAILLON D'EXPLOITATION",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"QUELLE EST LA DIVISION SHIMIGAMI LA PLUS FAIBLE AU SEINS DE LA SOUL SOCIETY",
            indice:"ILS POSSÈDE DES POUVOIR DE SOINS",
            id:"24",
            REPONSE:"8eme",
            REP:"2eme",
            REPON:"11eme",
            CORRECT:"4eme",
            MANGA:"bleach"},
        {
            QUESTION:"QUEL ETAIT LE RANG DE SHIRO AU SEIN DE L'ORDRE DES EXORCITES",
            indice:"IL NE PEUT Y AVOIR QU'UN",
            id:"25",
            REPONSE:"SUPERIEUR 1",
            REP:"ARC-KNIGHT",
            REPON:"MOYEN 2",
            CORRECT:"SAINT-PALADIN",
            MANGA:"blue-exorcist"},
        {
            QUESTION:"QUI VIENT A BOUT D'ARLONIRO LORS DU SAUVETAGE D'INOUE",
            indice:"ARLONIRO PRENDRA L'APPARENCE DE KAIEN POUR LA DUPER",
            id:"26",
            REPONSE:"ICHIDA",
            REP:"ICHIGO",
            REPON:"RENJI",
            CORRECT:"RUKIA",
            MANGA:"bleach"},
        {
            QUESTION:"QUI EST LE CHEF DE L'AKATSUKI ",
            indice:"IL POSSEDE 6 CORPS",
            id:"27",
            REPONSE:"ZETSU",
            REP:"DEIDARA",
            REPON:"SASORI",
            CORRECT:"PAIN",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"OU SE DEROULE LE DEUXIEME TOUR DES EPREUVES HUNTER",
            indice:"IL S'AGIT D'UNE FORET AU MILIEU DE LAQUELLE SE TROUVE  UNE MAISON",
            id:"28",
            REPONSE:"ILE DE ZEBIRU",
            REP:"LA TOUR AUX  ASTUCES",
            REPON:"ZABAN",
            CORRECT:"BOIS BISKA",
            MANGA:"hunter_x_hunter"},
        {
            QUESTION:"QUEL SENS DE TANDJIRO EST PARTICULIEREMENT DEVELOPPE",
            indice:"IL S'EN SERT POUR PISTER TOUTE SORTE DE CHOSES",
            id:"29",
            REPONSE:"VUE",
            REP:"OUIE",
            REPON:"TOUCHER",
            CORRECT:"ODORAT",
            MANGA:"demon_slayer"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LE LIEN ENTRE LE PREMIER ET LE DEUXIEME HOKAGE",
            indice:"UNE SEUL GENERATION LES SEPARE",
            id:"30",
            REPONSE:"AUCUN LIEN",
            REP:"FILS",
            REPON:"GRAND-PERE",
            CORRECT:"FRERE",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"EN QUELLE ANNEE MIKASA, EREN ET ARMIN RENTRENT-ILS A L'ARMEE ",
            indice:"LE MUR MARIA EST TOMBE EN 845",
            id:"31",
            REPONSE:"840",
            REP:"857",
            REPON:"850",
            CORRECT:"847",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"SUR QUELLE OEIL LE BANDEAU DE KAKASHI SE TROUVE T'IL",
            indice:"SEUL L'UN DE SES DEUX YEUX EST BANDE",
            id:"32",
            REPONSE:"LES DEUX",
            REP:"DROITE",
            REPON:"AUCUN",
            CORRECT:"GAUCHE",
            MANGA:"naruto\r\n"},
        {
            QUESTION:"QUEL FLEUR EST TOXIC POUR LES DEMONS",
            indice:"IL S'AGIT D'UNE PLANTE GRIMPANTE ORIGINAIRE DU JAPON",
            id:"33",
            REPONSE:"LOTUS",
            REP:"ROSE",
            REPON:"LYCORIS",
            CORRECT:"GLYCINE",
            MANGA:"demon_slayer"},
        {
            QUESTION:"DE QUI SON GOKU TIENT-IL SON NUAGE MAGIQUE",
            indice:"IL L'A OBTENU APRES AVOIR SECOURU SA TORTUE",
            id:"34",
            REPONSE:"DIEU",
            REP:"BULMA",
            REPON:"SON GOHAN'GRAND-PERE'",
            CORRECT:"TORTUE GENIALE",
            MANGA:"dragon_ball_z"},
        {
            QUESTION:"QUI EST L'AUTEUR DE NARUTO ",
            indice:"MASASHI....",
            id:"35",
            REPONSE:"MISASHI KOSHIMITO",
            REP:"MASASHI KOSHIMITO",
            REPON:"MISACHI KISHIMOTO",
            CORRECT:"MASASHI KISHIMOTO",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"A QUELLE AGE LE PERE DE GON PASSE L'EXAMEN DES HUNTER",
            indice:"LE MEME AGE AUQUEL GON PASSE L'EXAMEN HUNTER",
            id:"36",
            REPONSE:"10 ANS",
            REP:"15 ANS",
            REPON:"18 ANS",
            CORRECT:"12 ANS",
            MANGA:"hunter_x_hunter"},
        {
            QUESTION:"QUI EST LE PERE DE RIN",
            indice:"IL S'AGIT DU ROI DES DEMONS",
            id:"37",
            REPONSE:"MISUMI",
            REP:"MEPHISTO",
            REPON:"SHIRO",
            CORRECT:"SATAN",
            MANGA:"blue-exorcist"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LE PREMIER OBJECTIF DE SASUKE",
            indice:"IL CHERCHE LA VENGEANCE",
            id:"38",
            REPONSE:"TUER NARUTO",
            REP:"DEVENIR HOKAGE",
            REPON:"DEVENIR ANBU",
            CORRECT:"TUER ITACHI",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUEL BRAS EREN SE FAIT T'IL ARRACHER AVANT SA PREMIÈRE TRANSFORMATION",
            indice:"IL PERD 1 BRAS",
            id:"39",
            REPONSE:"LES DEUX",
            REP:"DROITE",
            REPON:"AUCUN",
            CORRECT:"GAUCHE",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LE NUMERO DE CANDIDAT DE GON AUX ÉPREUVES HUNTER",
            indice:"ILS Y À 405 CANDIDAT",
            id:"40",
            REPONSE:"513",
            REP:"355",
            REPON:"243",
            CORRECT:"405",
            MANGA:"hunter_x_hunter"},
        {
            QUESTION:"QUE DEMANDE OOLONG À SHENRON LA PREMIÈRE FOIS QU'IL EST INVOQUÉ",
            indice:"LA DERNIÈRE CHOSE À LAQUELLE ON PENSERAIT EN REGARDANT CETTE LISTE DE RÉPONSE",
            id:"41",
            REPONSE:"UNE ARMURE DE COMBAT",
            REP:"UNE MONTAGNE D'OR ",
            REPON:"UN SIFFLET MAGIQUE",
            CORRECT:"UNE PETITE CULOTTE",
            MANGA:"dragon_ball_z"},
        {
            QUESTION:"QUEL AGE A NARUTO AU DEBUT DU MANGA",
            indice:"A LA FIN DU MANGA NARUTO A 17 ANS",
            id:"42",
            REPONSE:"16 ANS",
            REP:"14 ANS",
            REPON:"18 ANS",
            CORRECT:"12 ANS",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"AU BOUT DE COMBIEN DE TEMPS TANDJIRO PARVIENT-IL A COUPER LE ROCHER EN DEUX A LA FIN DE SON ENTRAINEMENT ",
            indice:"C'EST PLUS D'UN MOIS",
            id:"43",
            REPONSE:"1 SEMAINE",
            REP:"3 MOIS",
            REPON:"1 MOIS",
            CORRECT:"6 MOIS",
            MANGA:"demon_slayer"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LE NOM DE LA CAPSULES INVENTEES PAR LE PROFESSEUR BRIEF,LE PERE DE BULMA",
            indice:"LA DEUXIEME SYLLABE CORRESPOND AUX BRUIT QUE LES CAPSULES FONT QUAND ELLES S'ACTIVENT",
            id:"44",
            REPONSE:"POP-POP",
            REP:"POP-HOP",
            REPON:"HOP-HOP",
            CORRECT:"HOP-POP",
            MANGA:"dragon_ball_z"},
        {
            QUESTION:"QUEL OBJET GON UTILISE T'IL COMME ARME AU DEBUT DU MANGA",
            indice:"C'EST AVEC CE OBJET QU'IL ATTRAPE LE MAITRE DE L'ETANG",
            id:"45",
            REPONSE:"UN YOYO",
            REP:"UN MARTEAU",
            REPON:"UNE CHAINE",
            CORRECT:"UN CANNE A PECHE",
            MANGA:"hunter_x_hunter"},
        {
            QUESTION:"COMBIEN DE FOIS NARUTO PASSE T'IL L'EXAMEN D'ENTRE A L'ACADEMIE NINJA",
            indice:"IL N'A PAS RATER L'EXAMEN QU'UNE SEULE FOIS",
            id:"46",
            REPONSE:"4",
            REP:"1",
            REPON:"2",
            CORRECT:"3",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"PENDANT COMBIEN DE TEMPS OOLONG PEUT-IL SE TRANSFORMER",
            indice:"C'EST PLUS DE 3 MINUTES",
            id:"47",
            REPONSE:"7 MINUTES",
            REP:"3 MINUTES",
            REPON:"1 MINUTES",
            CORRECT:"5 MINUTES",
            MANGA:"dragon_ball_z"},
        {
            QUESTION:"COMMENT S'APPELLE L'OURSRENARD ELEVE PAR GON",
            indice:"IL LUI DONNE UN NOM SIMILAIRE AU SIEN",
            id:"48",
            REPONSE:"DEX",
            REP:"RENO",
            REPON:"POM",
            CORRECT:"KON",
            MANGA:"hunter_x_hunter"},
        {
            QUESTION:"COMMENT S'APPELE LA MERE D'EREN",
            indice:"MARIA EST UN MUR ET SASHA UNE CAMARADE D'EREN",
            id:"49",
            REPONSE:"MARIA",
            REP:"SOPHIA",
            REPON:"SASHA",
            CORRECT:"CARLA",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"COMBIEN DE COMBATTANTS COMPOSENT LE COMMANDO GINYU",
            indice:"LEUR POSE DE PRESENTATION FORME UN PENTAGONE",
            id:"50",
            REPONSE:"6",
            REP:"3",
            REPON:"4",
            CORRECT:"5",
            MANGA:"dragon_ball_z"},
        {
            QUESTION:"COMMENT MADAME RIDMA EST-ELLE DECEDEE",
            indice:"C'EST QU'ELLE TOUX LA MAMIE!",
            id:"51",
            REPONSE:"ELLE ES MORTE DE VIEILLESSE",
            REP:"ELLE S'EST FAITE ASSASSINER",
            REPON:"ELLE S'EST NOYEE",
            CORRECT:"ELLE S'EST ETOUFFEE AVEC DES PASTILLES POUR LA TOUX",
            MANGA:"one_punch_man"},
        {
            QUESTION:"QUI OPPOSE LE PREMIER MATCH DU 5EME TOUR DES EPREUVES HUNTER ",
            indice:"CE COMBAT OPPOSE LES CANDIDATS 405 ET 214",
            id:"52",
            REPONSE:"KURAPITA \/ HISOKA",
            REP:"LEOLIO \/ BODORO",
            REPON:"IRUMI \/ KIRUA",
            CORRECT:"GON \/ HANZO",
            MANGA:"hunter_x_hunter"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LE TITRE DU LIVRE QUE KAKASHI LIT PENDANT L'ENTRAINEMENT DE NARUTO,SASUKE ET SAKURA ",
            indice:"PETIT COQUIN",
            id:"53",
            REPONSE:"UN RENARD CHEZ LES POULES",
            REP:"L'INVOCATION ULTIME EN 6 ETAPES",
            REPON:"LES FORETS DE KONOHA",
            CORRECT:"LE PARADIS DU BATIFOLAGE",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUEL FAMILIER LE PERE FUJIMOTO POSSEDAIT T'IL",
            indice:"IL S'AGIT D'UN DEMON A LA FORME DE CHAT",
            id:"54",
            REPONSE:"UN GOBELIN",
            REP:"UN SALANMANDRE",
            REPON:"UN ZOMBIE",
            CORRECT:"UN CAIT SITH",
            MANGA:"blue_exorcist"},
        {
            QUESTION:"QUEL METIER EXERCAIT TANDJIRO AVANT DE DEVENIR POURFENDEUR DE DEMONS",
            indice:"SON PERE L'EXERCAIT AVANT LUI",
            id:"55",
            REPONSE:"PECHEUR",
            REP:"FORGERON",
            REPON:"MEDECIN",
            CORRECT:"VENDEUR DE CHARBON",
            MANGA:"demon_slayer"},
        {
            QUESTION:"POURQUOI YAMCHA VEUT-IL VOLER LES DRAGON BALLS A SON GOKU,BULMA ET OOLONG",
            indice:"IL PERT SOUVENT LES MOYEN DEVANT BULMA",
            id:"56",
            REPONSE:"ETRE LE PLUS BEAU",
            REP:"DEVENIR RICHE",
            REPON:"DEVENIR IMMORTEL",
            CORRECT:"NE PLUS AVOIR PEUR DES FILLES",
            MANGA:"dragon_ball_z"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LA DATE DE SORTIE INITIALE DU MANGA DBZ",
            indice:"LA PUBLICATION INITIALE DU MANGA A DEBUTE DANS LES ANNEES 80",
            id:"57",
            REPONSE:"1993",
            REP:"1998",
            REPON:"1989",
            CORRECT:"1984",
            MANGA:"dragon_ball_z"},
        {
            QUESTION:"QUI EST LE 5eme MENBRE DU GROUPE PASSANT PAR LE TROISIEMETOUR DES EPREUVES HUNTER",
            indice:"IL A PASSER L'EXAMEN PLUS DE 30 FOIS",
            id:"58",
            REPONSE:"MACHI",
            REP:"BODORO",
            REPON:"HANZO",
            CORRECT:"TOMPA",
            MANGA:"hunter_x_hunter"},
        {
            QUESTION:"QUELLE ENTITE EST ENFERMEE DANS NARUTO",
            indice:"LE RENARD A NEUF QUEUES",
            id:"59",
            REPONSE:"ROKUBI",
            REP:"SANBI",
            REPON:"HACHIBI",
            CORRECT:"KYUBI",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LE NOM DE L'ENTRAINEMENT PREPARE PAR ALLMIGHT POUR IZUKU",
            indice:"CE NOM FAIT REFERENCE AUNPASSE D'ALLMIGHT",
            id:"60",
            REPONSE:"TABATA",
            REP:"TO THE STARS",
            REPON:" ULTIMATE MUSCLE",
            CORRECT:"AMERICAN DREAM",
            MANGA:"my_heroes_academia"},
        {
            QUESTION:"LA TETE DE QUEL ANIMAL EST PRESENT SUR LE DISTRIBUTEUR DE SOUL CANDY D'ICHIGO",
            indice:"IL S'AGIT DU MODEL YUKI,LE DEUXIEME PLUS POPULAIRE AUPRES DES SHIMIGAMIS",
            id:"61",
            REPONSE:"LAPIN",
            REP:"CHAT",
            REPON:"GRENOUILLE",
            CORRECT:"CANARD",
            MANGA:"bleach"},
        {
            QUESTION:"QUELLE UNITER MILITAIRE EREN SOUHAITE T'IL REJOINDRE",
            indice:"IL SOUHAITE ALLER AU DELA DES MURS",
            id:"62",
            REPONSE:"GARNISON DE PROTECTION",
            REP:"BRIGADES SPECIALES",
            REPON:"AUCUNE",
            CORRECT:"BATAILLON D'EXPLORATION",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LE PLAT PREFERE DE NARUTO",
            indice:"DES SPPAGUETTIS JAPONNAIS",
            id:"63",
            REPONSE:"LES ONIGRIS",
            REP:"LES SUSHIS",
            REPON:"LA SOUPE MISO",
            CORRECT:"LES RAMENS",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"OU SE DEROULE LA SECONDE EPREUVE DES EXAMENS CHUNIN",
            indice:"IL S'AGIT D'UN LIEU A PROXIMITE DE KONOHA",
            id:"64",
            REPONSE:"LE PONT TENCHI",
            REP:"LES CHUTES DE LA VERITE",
            REPON:"LE MONT SHUMISEN",
            CORRECT:"LA FORET DE LA MORT",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI EST LA CIBLE DE GON POUR LE QUATRIEME TOUR DES EPREUVES HUNTER",
            indice:"IL LUI SUBSTILISERA SON BADGE D'UN COUP DE CANNE A PECHE",
            id:"65",
            REPONSE:"TOMPA",
            REP:"SOMI",
            REPON:"PONZU",
            CORRECT:"HISOKA",
            MANGA:"hunter_x_hunter"},
        {
            QUESTION:"COMBIEN Y A T'IL DE DEMONS A QUEUE",
            indice:"KYUBI EST L'AVANT DERNIER DEMON A QUEUES",
            id:"66",
            REPONSE:"6",
            REP:"3",
            REPON:"8",
            CORRECT:"10",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"DANS QUELLE VILLE LE PREMIER HUMAIN AVEC UN ALTER EST APPARU",
            indice:"LE PREMIER HUMAIN AVEC UN ALTER EST Né EN CHINE ",
            id:"67",
            REPONSE:"QUINO",
            REP:"BEIJING",
            REPON:"HAIKOU",
            CORRECT:"KEIKEI",
            MANGA:"my_heroes_academia"},
        {
            QUESTION:"QUELLE QUALIFICATION RYUJI SOUHAITE T'IL OBTENIR ",
            indice:"IL S'AGIT D'UNE QUALIFICATION UTILISANT LES RECITATIONS DE TEXTES RELIGIEUX POUR VAINCRE LES DEMONS",
            id:"68",
            REPONSE:"CHEVALIER",
            REP:"DRESSEUR",
            REPON:"DRAGON",
            CORRECT:"ARIA",
            MANGA:"blue_exorcist"},
        {
            QUESTION:"QUI EST LE PREMIER PERSONNAGE A APPELER SHENRON",
            indice:"C'EST LUI MEME QUI LIBERE DEMON PICCOLO",
            id:"69",
            REPONSE:"OOLONG",
            REP:"BULMA",
            REPON:"SON GOKU",
            CORRECT:"LE ROI PILAF",
            MANGA:"dragon_ball_z"},
        {
            QUESTION:"QUELLE EST LA DUREE MAXIMALE PENDANT LAQUELLE ALLMIGHT PEUT GARDER CA FORME DE SUPER HEROS PAR JOUR ",
            indice:"DEPUIS 5 ANS CETTE DUREE DIMINUE ,ELLE EST AUJOURD'HUI TRES COURTE",
            id:"70",
            REPONSE:"20 HEURES",
            REP:"5 HEURES",
            REPON:"10 HEURES",
            CORRECT:"3 HEURES",
            MANGA:"my_heroes_academia"},
        {
            QUESTION:"QUELLE AGE A ICHIGO AU DEBUT DU MANGA",
            indice:"C'est moins de 17 ans",
            id:"71",
            REPONSE:"13",
            REP:"19",
            REPON:"17",
            CORRECT:"15",
            MANGA:"bleach"},
        {
            QUESTION:"QUI DE YUEI SE QUALIFIE EN PREMIER DURANT LA PREMIERE EPREUVE DE L'EXAMEN POUR  L'OBTENTION DU PERMIS PROVISOIRE",
            indice:"IL SE QUALIFIE EN ELIMINANT LES10 ETUDIANTS DE L'ECOLE SEIJIN",
            id:"72",
            REPONSE:"IZUKU",
            REP:"MOMO",
            REPON:"BAKUGO",
            CORRECT:"SHOTO",
            MANGA:"my_heroes_academia"},
        {
            QUESTION:"QUI EST CHOISI PAR L'ESPRIT DE LA SALAMANDRE APRESAVOIR QUITTE FANA",
            indice:"IL A ETE LA CAPITAINE DES LIONS  FLAMBOYANTS",
            id:"73",
            REPONSE:"LEOPOLD",
            REP:"MARS",
            REPON:"MEREOLEONA",
            CORRECT:"FUEGOLEON",
            MANGA:"black_cover"},
        {
            QUESTION:"QUELLE HOLLOW A TUER LA MERE DE ICHIGO",
            indice:"IL POSSEDE LE POUVOIR DE CEER DES LEURRES POUR ATTIRER SES VICTIMES",
            id:"74",
            REPONSE:"FISHBONE D",
            REP:"SHRIEKER",
            REPON:"ACIDWIRE",
            CORRECT:"GRAND FISHER",
            MANGA:"bleach"},
        {
            QUESTION:"QUI EST LA STAR DE L'EMISSION TV 'FLANERIE CHEZ LES FANTOMES'",
            indice:"dordoni et demoura  sont tous les 2 des arrancards",
            id:"75",
            REPONSE:"dordoni",
            REP:"di ray",
            REPON:"demoura",
            CORRECT:"don kanonji",
            MANGA:"bleach"},
        {
            QUESTION:"QUELLE EST LE NOM DU ZAMPAKUTO DE RENJI",
            indice:"TENKEN EST LE ZANPAKUTO DE KOMAMURA",
            id:"76",
            REPONSE:"SENBONZAKURA",
            REP:"ZANGETSU",
            REPON:"TENKEN",
            CORRECT:"ZABIMARU",
            MANGA:"bleach"},
        {
            QUESTION:"PENDANT COMBIEN DE TEMPS LE SENKAIMON CREE PAR URAHARA RESTE T'IL OUVERT",
            indice:"C'EST PLUS DE 40 SECONDES",
            id:"77",
            REPONSE:"90 SECONDES",
            REP:"2 MINUTES",
            REPON:"1 MINUTES",
            CORRECT:"4MINUTES",
            MANGA:"bleach"},
        {
            QUESTION:"UNE FOIS ARRIVE A LA SOUL SOCIETY, QUI EST LE PREMIER CAPITAINE SHIMIGAMI A QUI ICHIGO SE CONFRONTE",
            indice:"il e ete le capitaine de la 3eme division",
            id:"78",
            REPONSE:"HITSUGAYA",
            REP:"AIZEN",
            REPON:"BYAKUYA",
            CORRECT:"GIN",
            MANGA:"bleach"},
        {
            QUESTION:"QUELLE PARTIE DU CORPS DES TITANS FAUT T'IL SECTIONNER POUR LES TUER?",
            indice:"CELA CE SITUE A L'ARRIERE DU CORPS",
            id:"79",
            REPONSE:"LE FRONT",
            REP:"L'ABDOMEN",
            REPON:"LA MARCHOIRE",
            CORRECT:"LA NUQUE",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"DE QUI MIKASA TIENT-ELLE SON ECHARPE",
            indice:"C'EST LUI MEME QUI LUI A DONNER APRES l'AVOIR SECOURUE DES BRIGANDS ",
            id:"80",
            REPONSE:"SON PERE",
            REP:"CARLA",
            REPON:"SA MERE",
            CORRECT:"EREN",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"QUELLE TYPE DE DEMON SHIEMIE PEUT-ELLE INVOQUER",
            indice:"AUSSI APPELé GREEMAN",
            id:"81",
            REPONSE:"UNE GOULE",
            REP:"UNE SYLPHE",
            REPON:"UN CAIT SITH",
            CORRECT:"UN PETIT HOMME VERT",
            MANGA:"blue_exorcist"},
        {
            QUESTION:"COMBIEN DE TEMPS DUR L'ENTRAINEMENT DE ALL MIGHT",
            indice:"IL S'AGIT DU TEMPS RESTANT AVANT LE DEBUT L'EXAMEN D'ENTRé A YUEI",
            id:"82",
            REPONSE:"2 ANS",
            REP:"2 MOIS",
            REPON:"5 MOIS",
            CORRECT:"10 MOIS",
            MANGA:"my_heroes_academia"},
        {
            QUESTION:"COMBIEN TERMINE EREN AUX EXAMENS PRATIQUE",
            indice:"MIKASA TERMINE 1ERE ET CHRISTA TERMINE 10 EME",
            id:"83",
            REPONSE:"3EME",
            REP:"10EME",
            REPON:"1ER",
            CORRECT:"5EME",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"SOUS LA RECOMMANDATION DE QUI TANDJIRO VA VOIR UROKODAKI POUR DEVENIR POURFENDEUR DE DEMONS ",
            indice:"IL S'AGIT DU PIIER DE L'EAU",
            id:"84",
            REPONSE:"KIYOSHI",
            REP:"SABURO",
            REPON:"KEIZO",
            CORRECT:"TOMIOKA",
            MANGA:"demon_slayer"},
        {
            QUESTION:"A QUEL AGE YUKIO A T'IL COMMENCER SA FORMATION D'EXORCISTE",
            indice:"C'EST MOIN DE 11 ANS",
            id:"85",
            REPONSE:"11 ANS",
            REP:"13 ANS",
            REPON:"9 ANS",
            CORRECT:"7 ANS",
            MANGA:"blue_exorciste"},
        {
            QUESTION:"COMMENT ALLMIGHT TRANSMET-IL SON ALTER A IZUKU",
            indice:"CET OBJET CONTIENT L'ADN D'ALLMIGHT",
            id:"86",
            REPONSE:"IL LUI FAIT MANGER UN OEUF",
            REP:"IL LUI FAIS MANGER UN BOL DE RAMEN",
            REPON:"IL LUI FAIT MANGER UN BONBON",
            CORRECT:"IL LUI FAIT MANGER SES CHEVEUX",
            MANGA:"my_heroes_academia"},
        {
            QUESTION:"COMBIEN DE POINT IZUKU OBTIENT-IL A L'EXAMEN D'ENTRER A YUEI",
            indice:"IL N'OBTIENT AUCUN POINT D'ATTAQUE",
            id:"87",
            REPONSE:"35",
            REP:"100",
            REPON:"12",
            CORRECT:"60",
            MANGA:"my_heroes_academia"},
        {
            QUESTION:"QUI A ETE ELU DELEGUE PAR LA CLASSE",
            indice:"IL DECIDE PAR LA SUITE DE LEGUER SON POSTE A TENYA ",
            id:"88",
            REPONSE:"MOMO",
            REP:"TENYA",
            REPON:"KYOKA",
            CORRECT:"IZUKU",
            MANGA:"my_heroes_academia"},
        {
            QUESTION:"QUI EST L'AUTEUR DU MANGA MY HEROES ACADEMIA",
            indice:"KOHEI.....",
            id:"89",
            REPONSE:"KOSHI HORIKOHEI",
            REP:"KOSHI HORIKOSHI",
            REPON:"KOHEI HORIKOHEI",
            CORRECT:"KOHEI HORIKOSHI",
            MANGA:"my_heroes_academia"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LE SCORE DE BAKUGO AU PREMIER TEST DE LANCE LORS DES TESTS D'APTITUDE",
            indice:"0,1 METRES DE MOIN QU'IZUKU",
            id:"90",
            REPONSE:"1562,4 M",
            REP:"53,6 M",
            REPON:"349,9 M",
            CORRECT:"705,2 M",
            MANGA:"my_heroes_academia"},
        {
            QUESTION:"QUELLE EST LA PERSONNE QUI A SOUTENU NARUTO AU DEBUT DU L'HISTOIRE",
            indice:"SON MAITRE A L'ACADEMIE DES NINJA",
            id:"91",
            REPONSE:"MINATO",
            REP:"HIRUZEN SARUTOBI",
            REPON:"SHIKAMARU",
            CORRECT:"IRUKA",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LE PREMIER  JUTSU QUE NARUTO MAITRISE",
            indice:"IL L'UTILISE SOUVENT CONTRE JIRAYA",
            id:"92",
            REPONSE:"RASENGAN",
            REP:"MULTICLONAGE",
            REPON:"DEDOUBLEMENT",
            CORRECT:"SEXY-JUTSU",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUE S'EST-IL PASSé JUSTE APRES LA NAISSANCE DE NARUTO",
            indice:"LE DEMON RENARD ATTAQUE  KONOHA",
            id:"93",
            REPONSE:"MINATO TUE LES ENNEMIS DE KUMO",
            REP:"LE 3EME HOKAGE MEURT",
            REPON:"LA TROISIEME GRANDE GUERRE NINJA DEBUTE",
            CORRECT:"LE SCEAU DE KUSHINA SE BRISE ET KYUBI APPARAIT",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"COMMENT SES PASSER L'ENFANT DE NARUTO",
            indice:"ASSIS SUR LA BALANCOIRE AU LOIN",
            id:"94",
            REPONSE:"IL VIT AVEC SA MERE ET SON PERE",
            REP:"IL AVAIT PLEIN D'AMIS ET DES FILLES AMOUREUSES DE LUI",
            REPON:"EXCELLENT éLèVE QUI A UN AVENIR PROMETTEUR ET TOUJOUR APPRECIé DES PROFESSEURS",
            CORRECT:"IL ETAIT TOUJOUR SEUL ET UN PARIA",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI EST DANS LA MEME SITUATION QUE NARUTO ET DEVIEN SON AMI (DURANT SON ENFANCE) ",
            indice:"LE MEUILLEUR ELEVE DE LA CLASSE",
            id:"95",
            REPONSE:"SHIKAMARU",
            REP:"GAI",
            REPON:"ITASHI",
            CORRECT:"SASUKE",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI ENTRAINE NARUTO PENDANT 2 ANS AFIN QU'IL DEVIENNE UN MEUILLEUR NINJA",
            indice:"ELEVE DU 4EME HOKAGE",
            id:"96",
            REPONSE:"KONOHA-MARU",
            REP:"JIRAYA",
            REPON:"GAARA",
            CORRECT:"KAKASHI",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QU'EST CE QUI  A MARQUE NARUTO ET L'A MOTIVé A DEVENIR PLUS FORT",
            indice:"OROCHIMARU  EN EST POUR BEAUCOUP",
            id:"97",
            REPONSE:"LA DISPARITION SOUDAINE DE TSUNADE",
            REP:"SAKURA LA LARGUE",
            REPON:"IRUKA-SENSEI MEURT",
            CORRECT:"LA DESERTION DE SASUKE",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"COMBIEN DE SHARINGAN LES BRAS DE DANZO POSSEDENT-ILS ",
            indice:"PLUS DE 5",
            id:"98",
            REPONSE:"9",
            REP:"5",
            REPON:"4",
            CORRECT:"10",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"COMMENT NARUTO PERDIT-IL SON BRAS",
            indice:"FIN DE LA QUATRIEME GRANDE GUERRE",
            id:"99",
            REPONSE:"SON COMBAT CONTRE UN OTSUTSUKI",
            REP:"SON COMBAT CONTRE PAIN",
            REPON:"IL SE L'EST ARRACHER TOUT SEUL",
            CORRECT:"LES MILLES OISEAU CONTRE LE RASENGAN",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"AVEC QUI NARUTO SE MARIA T-IL",
            indice:"elle l'a toujours aimer",
            id:"100",
            REPONSE:"TEMARI",
            REP:"SAKURA",
            REPON:"TENTEN",
            CORRECT:"HINATA",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"COMMENT SE NOMME L'EQUIPAGE DE MONKEY D; LUFFY",
            indice:"LE CHAPEAU DE PAILLE",
            id:"101",
            REPONSE:"LE ONE PIECE",
            REP:"LES CHAPEAU NOIR",
            REPON:"LES MUGIRAWA",
            CORRECT:"LES MUGIWARA",
            MANGA:"one_peace"},
        {
            QUESTION:"QUI EST LIVAI",
            indice:"PEUPLE  DU SOLEIL LEVANT",
            id:"102",
            REPONSE:"UNE PERSONNE",
            REP:"LE TITAN COLOSSAL",
            REPON:"LE ROI IV",
            CORRECT:"UN ASIATIQUE",
            MANGA:"attaque_des_titans"},
        {
            QUESTION:"DANS L'ANIME DR STONE COMMENT S'APPELLE LE ROYAUME DE SENKU",
            indice:"LIEU DE DECOUVERTE",
            id:"103",
            REPONSE:"DR STONE",
            REP:"LES SCIENTIFIQUES",
            REPON:"LES PETRIFIé",
            CORRECT:"LE ROYAUME DE LA SCIENCE",
            MANGA:"dr_stone"},
        {
            QUESTION:"QUI A TUER JIRAYA",
            indice:"AKATSUKI",
            id:"104",
            REPONSE:"SASUKE",
            REP:"ITACHI",
            REPON:"NATSU",
            CORRECT:"PAIN",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI DEVIENDRAS LE PROCHAIN SUPER HERO ",
            indice:"IL  A HERITER DE L'ALTER DE PLUS GRAND SUPER HEROS",
            id:"105",
            REPONSE:"LUFFY",
            REP:"ALLMIGHT",
            REPON:"ZORRO",
            CORRECT:"MYDORIA",
            MANGA:"my_heroes_academia"},
        {
            QUESTION:"QUI EST KIRUA",
            indice:"METIER FAMILLIALE",
            id:"106",
            REPONSE:"UN MECHANT",
            REP:"UN GARDE",
            REPON:"UN INCONNU",
            CORRECT:"UN ASSASSIN",
            MANGA:"hunter_x_hunter"},
        {
            QUESTION:"COMBIEN DE TEMPS DURE L'ENTRAINEMENT DE NARUTO AVEC JIRAYA",
            indice:"IL REVIENT A KONOHA A L'AGE DE 17 ANS",
            id:"107",
            REPONSE:"2 ANS",
            REP:"1 AN",
            REPON:"5 ANS",
            CORRECT:"3 ANS",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"CHIYO EST LA ____________ DE SASORI ",
            indice:"ELLE EST VIELLE",
            id:"108",
            REPONSE:"TANTE",
            REP:"MERE",
            REPON:"SOEUR",
            CORRECT:"GRAND-MERE",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"APRES CA RESURRECTION, GAARA",
            indice:"A PERDU SHUKAKU",
            id:"109",
            REPONSE:"NE CHANGE PAS",
            REP:"NE PEUT PLUS MAITRISER LE SABLE",
            REPON:"PERD LA MEMOIRE",
            CORRECT:"N'EST PLUS UN RECEPTACLE",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"COMBIEN DE CORPS COMPOSE PAIN ",
            indice:"PLUS DE 4",
            id:"110",
            REPONSE:"4",
            REP:"2",
            REPON:"5",
            CORRECT:"6",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI EST LE PROFESSEUR DE NAGATO KONAN ET YAHIKO DURANT LA 3EME GRANDE GUERRE NINJA ",
            indice:"IL A ETE LE PROFESSEUR DE NARUTO",
            id:"111",
            REPONSE:"HASHIRAMA",
            REP:"MINATO",
            REPON:"MADARA",
            CORRECT:"JIRAYA",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUEL MODE NARUTO APPRENT-IL A LA SUITE DE LA MORT DE JIRAYA",
            indice:"AU MONT HYIOBOKU",
            id:"112",
            REPONSE:"LE SHARINGAN",
            REP:"LE CRAPOMODE",
            REPON:"LES ARCANES LUNAIRES",
            CORRECT:"LE MODE ERMITE",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI RASE LE VILLAGE DE KONOHA",
            indice:"IL A 6 CORPS",
            id:"113",
            REPONSE:"TOBI",
            REP:"MADARA UCHIWA",
            REPON:"KAKUZU",
            CORRECT:"PAIN",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI A AIDER ITACHI  A MASSACRER LE CLAN UCHUWA",
            indice:"IL POSSEDE LE SHARINGAN",
            id:"114",
            REPONSE:"HASHIRAMA",
            REP:"MADARA",
            REPON:"DANZO",
            CORRECT:"TOBI",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"ITACHI LEGUE A SASUKE...",
            indice:"SES PUPILLES",
            id:"115",
            REPONSE:"LE MICROSCOPE SISMIQUE",
            REP:"LE TELESCOPE HYDRAULIQUE",
            REPON:"LE GYROSCOPE AQUATIQUE",
            CORRECT:"LE KALEIDOSCOPE HYPNOTIQUE",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"ZETSU BLANC EST CREE A PARTIR...",
            indice:"UN GRAND SHINOBI",
            id:"116",
            REPONSE:"L'ARBRE MONDE",
            REP:"DE LA CONSCIENCE DE MADARA",
            REPON:"DU DEMON A 10 QUEUES JUBI",
            CORRECT:"DES CELLULES D'HASHIRAMA SENJU",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI A DECLARER LA 4EMEGRANDE GUERRE NINJA",
            indice:"AKATSUKI",
            id:"117",
            REPONSE:"KAKASHI",
            REP:"GAARA",
            REPON:"NARUTO",
            CORRECT:"TOBI",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI SE GREFFE DES CELLULES D'OROCHIMARU",
            indice:"SON DISCIPLE",
            id:"118",
            REPONSE:"KAMETO",
            REP:"KAKASHI",
            REPON:"KOKORIKO",
            CORRECT:"KABUTO",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"DE QUEL SORT KABUTO SE SERT-IL PENDANT LA 4EME GRANDE GUERRE NINJA",
            indice:"RAMENE LES MORT A LA VIE",
            id:"119",
            REPONSE:"REINCARNATION DES ANES",
            REP:"REINCARNATION DES ARBRES",
            REPON:"REINCARNATION DES ARCANES",
            CORRECT:"REINCARNATION DES AMES",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI ENVOIE PLUSIEUR METEORITES SUR TOUTE UNE DIVISION DE L'ALLIANCE SHINOBI",
            indice:"IL POSSEDE LE SHARINGAN",
            id:"120",
            REPONSE:"HASHIRAMA SENJU",
            REP:"KAGUYA OTSUTSUKI",
            REPON:"TOBI",
            CORRECT:"MADARA UCHIWA",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"TOBI EST EN REALITé....",
            indice:"ANCIEN CAMARADE DE KAKASHI",
            id:"121",
            REPONSE:"MADARA",
            REP:"RIN",
            REPON:"KAKASHI",
            CORRECT:"OBITO",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"EN QUOI OBITO SE TANSFORME T-IL APRES LA RESURRECTION DE JUBI",
            indice:"NARUTO EN EST UN.",
            id:"122",
            REPONSE:"EN COURGETTE",
            REP:"EN MADARA",
            REPON:"EN KAGUYA",
            CORRECT:"EN RECEPTACLE",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI A RESSUSCITE KAGUYA",
            indice:"ZETSU..",
            id:"123",
            REPONSE:"ZETSU BLANC",
            REP:"TOBI",
            REPON:"MADARA",
            CORRECT:"ZETSU NOIR",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI DESERTE L'EQUIPE 7 ET KONOHA",
            indice:"IL VEUT SE VANGER",
            id:"124",
            REPONSE:"KAKASHI",
            REP:"NARUTO",
            REPON:"SAKURA",
            CORRECT:"SASUKE",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUI EST ASUMA ",
            indice:"ASUMA SARUTOBI",
            id:"125",
            REPONSE:"Le disciple de Sandaime",
            REP:"Le mari de Tsunade",
            REPON:"le maitre de jiraya",
            CORRECT:"Le fils de Sandaime",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"À QUEL CLAN APPARTIENT KIMIMARO ",
            indice:"kimimaro ...a",
            id:"126",
            REPONSE:"Yamanaka",
            REP:"Akimichi",
            REPON:"uzumaki",
            CORRECT:"Kaguya",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUE SIGNIFIE \"HATAKE KAKASHI\" EN FRANçAIS ",
            indice:"immobile",
            id:"127",
            REPONSE:"Le génie au Sharingan'",
            REP:"'Le grand boulet'",
            REPON:"le ninja copieur",
            CORRECT:"'L'épouvantail des champs'",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUE SIGNIFIE \"HARUNO SAKURA\"",
            indice:"saison",
            id:"128",
            REPONSE:"'La fille d'aujourd'hui'",
            REP:"'La fille au cœur déchiré'",
            REPON:"chaude comme l'été",
            CORRECT:"'Le cerisier du printemps'",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LE NOM DE L'ANCIEN AMANT DE TSUNADE",
            indice:"il voulait  etre hokage",
            id:"129",
            REPONSE:"Hayate",
            REP:"Yakumo",
            REPON:" jiraya",
            CORRECT:"dan",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUEL EST LE PRéNOM DU PèRE DE SHINO",
            indice:"le fils son prénom tien de son pere",
            id:"130",
            REPONSE:"Sasori",
            REP:"Chomaru",
            REPON:"hibizu",
            CORRECT:"Shibi",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QUAND SHIKAMARU COMMENCE-T-IL à FUMER ",
            indice:"en honneur de son maitre",
            id:"131",
            REPONSE:"Après la mort de son père",
            REP:"Après la mort de Temari",
            REPON:"apres la mort la 4eme grande guerre",
            CORRECT:"Après la mort d'Asuma",
            MANGA:"naruto"},
        {
            QUESTION:"QU'EST-CE QUE LE DôJUTSU",
            indice:"rien qu'un regard",
            id:"132",
            REPONSE:"Une technique d'illusion",
            REP:"Une technique de combat rapproché",
            REPON:"une technique de feu",
            CORRECT:"Une technique faisant appel aux pupilles",
            MANGA:"naruto"}
   
  
  
        
    ]


export  type  Questi =
{


          QUESTION:String;
            indice:String;
            id:String;
            REPONSE:String;
            REP:String;
            REPON:String;
            CORRECT:String;
            MANGA:String;
}